新城市個post可以用黎做文宣！！！！

大家唔好屌新城市住
既然佢出咗個咁嘅post
我地應該好好地利用佢
煲大佢黎講
就話班狗喺冇知會及得到新城市廣場嘅許可下
擅自闖入新城市廣場打人
應該可以發大黎搞

文宣組 READY!!!!!
商場內大搜捕，斷指！
聽日TVB 會發大黎講，求化解！！！

push

一路屌新城市一路屌警察
無衝突

今晚一定係講商場無批准警方入內 黑警引發嚴重衝突

推！！！

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

無錯

推一推
我無野講 我要見律師

有人冒認職員帶身穿防暴裝備既匪徒進入商場範圍生事！
要嚴肅跟進！

PS闖入新城市廣場係恐怖份子黎

非法進入在先所以所有係商場入面被拉嘅人都無得告
係商場入面受傷嘅人仲可以反告警務處

文宣重要方向：外國人信得過喺香港做生意，因為香港／西方法制係基於尊重保護私人財產，今晚啲瘋狗亂闖入民居平台，私人企業商場，基本上已經打破呢個制度

必須要向外國廣傳，令佢哋知道瘋狗已經完全視香港嘅私人商業物業地方於無物，已經唔係一個安全做生意嘅地方，同鬼國一樣可以隨便封鎖私人財產。

已搵到片時間約 1:04:30
係比人插眼個人本能反應咬傷